[5分鷹入] 2017-2018 冬季轉會情報

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph
Nov 27
More
Stoke set to offload Glen Johnson and Charlie Adam as Mark Hughes continues clear out. Stephen Ireland could also go #scfc

Real Madrid are reportedly keen to sign Athletic Bilbao goalkeeper Kepa Arrizabalaga and are ready to pay his €20m buyout clause in January.

Marca say an agreement is close and both Real and Kepa understand that the earlier he signs, the better. Apparently Athletic also prefer the situation be resolved quickly.

Presumably this would mean the end of David de Gea to Real talk...

any Grotzaka news 喵~

Daley Blind fears he could be sold by Manchester United next summer. (The Times)

GORETZKA OFFERED RECORD €12M-A-YEAR DEAL

Schalke have made a final contract offer of €12 million per year in an attempt to keep Leon Goretzka at the club, claims Bild .

Goretzka is out of contract at the end of the season and has been linked with moves to Arsenal, Barcelona, Bayern Munich, Juventus, Liverpool, Manchester United and Tottenham.

Schalke are ready to offer Leon Goretzka a new contract which would see him earn a club record salary of €12m a season. The midfielder's current deal expires in the summer. #S04

怕乜撚
賣撚硬

Palace want Wilshere
Jack Wilshere leads Roy Hodgson's shortlist at Crystal Palace as the beleaguered Eagles boss searches for January reinforcements, reports the Telegraph.

04咁撚有錢 230k周薪都肯比喵~

04好癲 次次D主力都FREE走

Liverpool manager Jurgen Klopp is one of four candidates to become the permanent successor to Carlo Ancelotti at Bayern Munich at the end of the season. (SportBild)

12m依個價真係鏝城都唔會肯出

估唔到04咁有錢喵~

Watford have warned that their Brazilian forward Richarlison, 20, who joined on a five-year deal from Fluminense in August for about £11m and is attracting the interest of Tottenham and Chelsea, is not for sale during the January transfer window. (London Evening Standard)

留名

車仔都幾ON9 明明李察利臣諗住去車仔 點知11M都唔出
比屈福特HI-JACK左, 而家又想買 肯定比人獅子開大口

不嬲戇鳩

其他隊其實唔洗請球探，車想買咩人就hijack佢就得，9成成才喵~

車不嬲買人都奇奇怪怪咁

weigl 🤔

哥狗又買人

女人做管數 所以都唔奇怪 好正常

⚠️ Borussia Dortmund want to replace Peter Bosz with Julian Nagelsmann or Hannes Wolf next summer. [kicker] #bvb

下年先換

Manchester City are set to open contract negotiations with their top scorer Raheem Sterling, Sky Sports News understands.

Everton major shareholder Farhad Moshiri has thanked David Unsworth for his spell in caretaker charge after Sam Allardyce’s confirmation as the new permanent manager.

Everton
✔
@Everton
🔵 | #EFC can confirm the appointment of Sam Allardyce as the Club’s new manager on a deal until June 2019.

Kaka has ruled out rejoining the AC Milan while the Serie A season is still in progress but admits China could be his next destination if he plays on.

Gremio midfielder Arthur is a Barcelona transfer target, according to AS.

It is reported that the club's technical director Robert Fernandez was at the Copa Libertadores final to watch the 21-year-old.

China

多謝各位巴打 支持

有冇利記

實現喉糖廣告

佢防中？

人生污點

安利簡~

快撚D走

GO JUVE?

Free走理撚得佢去邊

去水晶宮la diu

前2晚睇stoke 成班都係義犬黎

曉士準備清走班義犬

CAN: NOT ABOUT MONEY

Emre Can insists his contract stand-off with Liverpool is “not about money”.

The midfielder will be a free agent at the end of the season and has been linked with a move to Juventus.

Asked by the Liverpool Echo whether he would still be a Liverpool player next season, Can said: "Why do you ask me this? Really, I concentrate on this season and let my agent handle all the rest.

"It is not about money, that’s all I can say. Yes I could (sign a pre-contract with another club next month), but tomorrow I could also sign for Liverpool. We’ll see."

Swansea City are paying a fee of more than £7m to Bayern Munich for the season-long loan of Renato Sanches, plus most of his £50,000 a week wages, Sky Sports News understands.

租借費都7m 踢d咁既表現出黎 痴撚線

拜仁之前仲企硬10借,40M賣

summer 買到都係forever loan
買到成材仲好

其實好多時loan出去係因為搞唔到工作證
搞到工作證果d多數借返比英超球會 會容易d入返一隊
李察利臣都係有工作證果堆 如果外借有表現就可以即刻收返啦

佢有質素
11M都唔肯岀

COUTINHO TO EARN €14M A YEAR AT BARCA

Barcelona will offer Philippe Coutinho a contract worth €14 million per season, if they persuade Liverpool to sell the Brazil international, claims Sport.

lm

條友想要release clause先肯續

Arthur to bar dog ?%

BREAKING NEWS

Manchester United are interested in signing Schalke midfielder Leon Goretzka.

Goretzka is out of contract in the summer and would be free to negotiate a pre-contract agreement with foreign clubs from January 1.

Schalke want him to stay and have offered him a new deal which would make him the highest paid player in the club's history.

WERNER NOT FOR SALE

RB Leipzig sporting director Ralph Rangnick has dismissed speculation of Timo Werner joining Real Madrid either in January or next summer.

The striker has been linked with a move to the Bernabeu after scoring 28 goals in 42 league appearances for RB Leipzig.

But Rangnick says: "In winter nor in summer: We will keep Timo Werner with us. We are in intensive talks with his advisor."

Mohamed Salah is a transfer target for Real Madrid, according to Egypt coach Hector Cuper.

Cuper: “I’ve received confirmed news revealing Real Madrid’s interest in Salah, but let’s not rush things. To me, he is in an amazing position right now.”

睇錯以為雲爺爺

膠鷹 is back

如果想睇車路士新聞有咩twitter account要follow？

膠鷹

鷹隊

五分鷹我屌你老無

告疤

又笠人波衫

真膠鷹

SANDRO OPENS CHELSEA DOOR

Alex Sandro is keeping the transfer door open to Chelsea as he plans to leave Juventus after the 2018 World Cup, claims TMW .

The highly-rated full-back was heavily linked with a move to the Blues during the last window and could see a switch pushed through after representing Brazil in Russia.

一早已經係我地既人

An unnamed English club are one of "three or four clubs" interested in signing Barcelona outcast Arda Turan, according to the player’s agent.

Turan, who has not featured for Barca this season, looks set to leave the Camp Nou in the January transfer window.

"There are three or four clubs that want Arda, but after 15 days the situation will be clear," his agent Ahmet Bulut is quoted as saying in Sport.

"[I am going to meet with] Galatasaray. We find ourselves with three to four teams that want him. There are teams from England, Spain and Italy. We will decide in 15 days. We have two very clear options for Arda. One of those wants a loan, the other wants a transfer."

REAL INTEREST IN SALAH?

Egypt manager Hector Cuper claims Real Madrid are interested in signing Liverpool's Mohamed Salah.

"I’ve received confirmed news revealing Real Madrid’s interest in Salah, but let’s not rush things," he told ON Sport TV.

"To me, he is in an amazing position right now."

ALLARDYCE WANTS BARKLEY STAY

Sam Allardyce says he wants to keep Ross Barkley, but a deal for the England midfielder to leave Everton may already have been agreed.

BILD:

Bayern & FC Barcelona are in pole position to sign Leon Goretzka, Manchester City & Manchester United are later. Chelsea & Liverpool are monitoring the situation.

1.Bayern & Barcelona
2.Manchester clubs
3.Chelsea & Liverpool

好似話雷欺加錢

唔係話想黎挑戰英超咩

我廠

食屎狗又想去拜

CASILLAS TO NEWCASTLE?

Newcastle United eyeing new goalkeeper as reports from Portugal link them with Iker Casillas.

NO CAN OFFERS IN JANUARY

According to Italian daily Tuttosport, Juventus are still interested in signing to Emre Can, but they won't make any offers in January.

The Serie A champions will instead wait until June to snap up the Liverpool midfielder, heavily linked with Manchester City, on a free transfer.

Asked by the Liverpool Echo whether he would still be a Liverpool player next season, Can said: "Why do you ask me this? Really, I concentrate on this season and let my agent handle all the rest.”

轉會PO都有金剛棒

建緊國架

Block左了

Chelsea's Eden Hazard is stalling on a new £300,000 deal at the club in the hope of attracting an offer from Real Madrid.

皇馬會唔會一次過放走bale同牙朗

廢

快d續啦

其實佢有咩勁

返英超踢史篤城

哥列斯卡去邊都得 唔係拜仁就得

傷患

哥列斯卡去邊都唔得 係車仔就得

簡迪，藥膏，飲水
放邊件

法比加斯

回家吧

WALCOTT EYED AS LUKAKU REPLACEMENT

Everton have marked Theo Walcott as a potential replacement for Romelu
Lukaku and have opened talks with Arsenal over a possible transfer, according to the Daily Mail.

Lukaku left Goodison Park for Manchester United in a £75 million move over the summer and has not yet been replaced by the Toffees.

Walcott is said to be available for purchase in January having not made a single start under Arsene Wenger this season and is a target for new Everton boss Sam Allardyce.

RED ROSE?

Tottenham left-back Danny Rose could be swapping London for Manchester, the Daily Mail reports.

Manchester United are understood to be targeting the 27-year-old for a move in January or next summer.

United boss Jose Mourinho said to be confident a deal worth £50m is feasible.

愛記

完全唔撚同類型，你話搵基佬都合邏輯

Daily Mail-.-

David Moyes is set to target players with Premier League experience next month in a bid to avoid relegation with West Ham.

The Hammers are free to renew their long-standing interest in Sporting Lisbon defender William Carvalho after the two clubs said on Tuesday a disagreement over a £22.8m bid for the player had been resolved.

Moyes has been told he has money to spend in January.

禾仔邊有人要

耶子終於可以大展拳腳

Manchester City did not offer €100m to Lionel Messi, says Pep Guardiola

alba 唔似會放喎
左路啲link up 算係巴塞最穩定既進攻手段啦

仲要係去熱刺
真係終極9up

仲要巴塞買路斯 真係發神經

反而savic幾搶手下
Man city都好似想要

依種中場最無伏，大大份有d腳法
廢極有個譜

摩狗最岩e type
自動波搞掂

Matt Law‏ @Matt_Law_DT

Alex Song and Yann M'Vila among the players who could become free agents after this weekend

熱狗同巴單deal

PL CLUBS CHASE INGS ON LOAN

Liverpool striker Danny Ings is wanted by a string of Premier League clubs on loan in the January transfer window, according to The Guardian.

Ings has made just one substitute appearance for Liverpool this season and has been hampered by knee injuries over the past two years.

Crystal Palace, Newcastle and West Ham are all interested in signing Ings in the New Year, while Brighton, Stoke and West Brom could also make a move.

MAHREZ TO ROMA ON?

Roma are planning to make a January move for Riyhad Mahrez, according to .

It’s reported the player is unhappy with his situation at Leicester and wants to push through a move.

Leicester are reportedly holding out for £50million for the player.

Man c 要返舊將savic好過

又一個fm妖人神鋒

加美路咁入得波都賣

無計，會員太戇鳩陀衰球員

Vietto跟錯恩師 係黃潛好地地

EMERY UNDER THREAT

Unai Emery's future at PSG is under threat, reports L’Equipe.

PSG could look for a replacement for the Spaniard in January, even though they are in first place in the Ligue 1 table and topped their Champions League group.

If the French giants are eliminated from the Champions League before the semi-final stage, it is likely that he will be dismissed with Diego Simeone, Antonio Conte and Jose Mourinho on their shortlist of possible replacements.

AUBAMNEYANG TO EVERTON?

Everton are reportedly interested in signing Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang, according to German paper Bild.

However, Sam Allardyce will face competition from Chelsea and Liverpool to sign the Gabon international.

竟然要踢拖肥

又黎啦
我轉會前大爆發

羅馬

劍指巴塞啦

多仔都叫穩定地有歐聯踢下
去愛記真係short 撚左

Manchester United's hopes of keeping David de Gea at Old Trafford have been given a boost after Zinedine Zidane insisted he is happy with his two goalkeepers. (Manchester Evening News)

COUTINHO UNSURE ON FUTURE

Philippe Coutinho admits he is unsure where his club future lies but has vowed to continue giving his all for Liverpool while he remains at Anfield.

"I am at Liverpool and I always do my best when I have the opportunity to play, respecting the jersey and the supporters," said Coutinho, who has scored nine goals in 13 appearances this season.

"I do not know how the future is going to be. What will happen in January, we will know it in January. I do not know if there will be an offer.
"Last summer there was a job offer in the same way that happens with any employee and I was interested in it. Since I stayed I have played with will and desire."

ATLETI DUO CLOSE TO NEW DEALS

Atletico Madrid are planning to hand new contracts to captain Gabi and defender Juanfran, reports Cadena SER.

過埋wc先啦

Roman Abramovich latest visit to London to assumed more responsibility on Marina Granovskaia following the sudden departure of Michael Emenalo from his role as technical director. Granovskaia has already started meeting agents and clubs to line up deals. Abramovich told Chelsea hierarchy Granovskaia will in charge of all first team transfer of the Blues.

One agent told Telegraph Sport: “With Marina, no means no which is actually quite rare in football. No can often mean ‘let’s have 20 more meetings and eventually settle on a price’. But when she says no, you don’t hear from her again.”

霸氣
no完冇得再傾

俾佢掌大權即係好事定壞事？
Emenalo一走我見網上不少車仔球迷都幾開心

梗係個含家剷啦

I HAVE NO CRYSTAL BALL – LIVERPOOL CEO UNSURE OF COUTINHO FUTURE

Liverpool chief executive Peter Moore is unsure if Philippe Coutinho will still be at the club after the January transfer window, saying he has "no crystal ball".

Speaking to Sky Sports, Moore said: "[On Wednesday] I saw a player delighted to score a hat-trick in front of 54,000 fans. It's all about Philippe on the pitch right now.

"As far as I'm concerned the squad in January is what we have. I have no
crystal ball."

But Moore highlighted that Liverpool's recruitment team are doing a good job, pointing to the purchases of Mohamed Salah, Naby Keita and Alex Oxlade-Chamberlain.

"From the perspective of competing, we do things the Liverpool way," Moore said.

"The chemistry that we build on the field – it's not about buying the most expensive player.

"We haven't been shy [in terms of spending]. Obviously, the Mohamed Salah purchase for many people has been the top acquisition of the season.

"We already have Naby Keita coming and I think Alex Oxlade-Chamberlain is doing a tremendous job.

"The investments are being made. It's hard to knock what you are seeing on the field right now."

'AUBAMEYANG? POSSIBLY...'

Sam Allardyce has also been asked about a report today that Everton could move for Borussia Dortmund's Pierre-Emerick Aubameyangin January.

Questioned whether Aubameyang would fit the bill as a replacement for Romelu Lukaku, Allardyce said: "Possibly".

古子可不可以不走

BALE BACK TO TOTTENHAM? POCHETTINO WON'T RULE OUT MOVE FOR REAL MADRID STAR

Mauricio Pochettino admits Gareth Bale could return to Tottenham from Real Madrid at some stage, saying “you never know in football”.

Auba唔係慘到要打愛記下話 痴左孖筋咩

跟朗尼學野

野心愛好有米

BETIS WANT TO SIGN STURRIDGE

Real Betis are prepared to offer Daniel Sturridge a route out of Liverpool, according to El Gol Digital .

The England international is struggling for game time at Anfield and will be given the chance to head for Spain during the January window.

CAN真係走

睇下係冬天定夏天走架姐

Hoffenheim coach Julian Nagelsmann has told Bild that Sandro Wagner will join Bayern Munich in January.

"I think this will happen over the next week or two if everything goes well”

PSG have contacted Alex Sandro

PSG Sporting Director Antero Henrique has made contact with the entourage of Brazilian left-back Alex Sandro, according to our well-informed colleagues at Paris United.

Les Parisiens intend to make moves in this position in summer, not next month, as Layvin Kurzawa continues to underwhelm as first choice at left-back.

The 26-year-old is understandably incredibly interested at the prospect of joining the ever-growing Brazilian contingent in the French capital, despite Juventus’ attempts to get him to sign a new contract.

Faouzi Ghoulam is another individual who has been on PSG’s radar for some time, and the Napoli left-back now has a €35m release clause in his most recent contract. The Algerian international however favours an eventual move to the Premier League.

又去埋拜
去做利雲後備有咩謂
世界盃年搞d咁嘅野

DORTMUND SET TO SACK BOSZ

Borussia Dortmund are set to finally sack under-performing manager Peter Bosz, according to Bild .

The former Ajax coach had an initial strong start in the Bundesliga, but a disastrous Champions League campaign as well as a string of bad results in domestic competition has seen his honeymoon period at Dortmund abruptly end.

The 54-year-old was given the vote of confidence by the board in November, but with results still failing to improve, they have decided to pull the plug in the hopes of salvaging their season.

去華西啦

都幾忍得

去坐板？

非常睇好佢
身型好靚
但係季中去咁on9
係畢包打到季尾踢世盃好過

肯定要KANE交換

坐到硬晒就浪費一個好龍

得6'2，身型其實唔靚

對矮龍真心無咩信心，起碼有返6'4先叫安心d。

佢臂展好長

有無咩網可以睇keeper wingspan

龍門黎講古圖斯既身型一定係最靚

Real Madrid to make decision over Thibaut Courtois as Chelsea target new deal

DONNARUMMA ON PSG'S RADAR

Paris Saint-Germain are reportedly in continuous contact with Gianluigi Donnarumma, with the Ligue 1 leaders plotting another summer raid on the AC Milan goalkeeper.

The Parisians wanted the Italy shot-stopper to sign during the summer but he stayed at the San Siro.

However, Le10Sport reports PSG are confident they can land him ahead of Real Madrid during the summer of 2018 and end their hunt for a long-term goalkeeper at the Parc des Princes.

MAGPIES EYE BATSHUAYI LOAN

Newcastle could reignite their interest in Michy Batshuayi if Chelsea let the striker leave on loan in January, the Newcastle Chronicle reports.

The Magpies were linked to the striker in the summer, with Rafa Benitez keen to bring in more firepower in the winter window.

PUEL WANTED GRAY FOR SAINTS

Leicester manager Claude Puel revealed he tried and failed to sign Foxes winger Demarai Gray while he was Southampton boss last season.

“I saw him last season in the under-21 games and he can play in different positions for me,” he told the Leicester Mercury.

“I wanted him before when I was at Southampton but I am happy he is in the colours of Leicester and that I found him in my squad because he is a valuable player for the team."

Manchester City and Tottenham are both keen on FC Lorient youngster Matteo Guendouzi, Sky Sports News understands.

The 18-year-old defensive-midfielder is being monitored closely by both clubs despite currently plying his trade in Ligue 2.

Sky Sports News revealed last week that Spurs are scouting for a future replacement for Mousa Dembele, who is about to enter the final 18 months of his contract.

AC米蘭CEO：球隊增兵過多

AC米蘭CEO法索尼表示，球隊在今季增兵過多，反而不利在聯賽發揮。

AC米蘭今季大換血，花了1億9400萬歐羅買入11位新球員，包括祖雲達斯守將邦路斯。

然而，買得人多不代表成績馬上轉好，AC米蘭CEO法索尼承認，這樣反而害了球隊：「我們是否買了太多人？可能是這樣吧。我們有很多資金，當時蒙迪拿說現有班底可以大換人，只留6至7人。」

「只是，一開始幾個月很難真正組織一支球隊，所以上半季我們成績可能不會太好。現在我們失了5至6分，要殺上前4不是這麼容易了。」法索尼說道。

反而我覺得古圖斯太高

太高落地會慢 好似donnarumma courtois嗰啲咁
反而我覺得de gea 同佢身型先靚
高波地波最平均

Mike Ashley & Amanda Staveley are close to agreeing the sale of NUFC after Staveley upped her offer for the club to around £300m and took out some of the original clauses.

@SkySports_Keith

Everton transfer target Pierre-Emerick Aubameyang is unlikely to leave Borussia Dortmund in January. (Source: BILD)

古圖斯身型成幅牆咁好霸氣

皮利斯：基奧特有所不滿

阿仙奴名宿皮利斯表示，法國前鋒基奧特對於自己在阿仙奴的處境不滿，仍然未肯定自己的未來去向。

31歲的基奧特今季未曾在阿仙奴出任一場正選，雖然他經常後備入波，但出場次序排在法國隊隊友拿卡錫迪之後。

因為世界盃臨近，基奧特對於自己的現狀感到不滿，考慮外借離隊。不過，皮利斯指基奧特好應該先和高層商量一番。

「我見到基奧特上場對修咸頓的美妙入球，他一落場便有作用了。當然，他想多點比賽，入選法國隊踢世界盃。足球就是這樣，雲格有個難題，到底揀基奧特還是拿卡錫迪正選。如果我是基奧特，首先會去找雲格傾談，他是一個重要球員，有任何決定之前應該先找高層商量。」皮利斯說。

「會面之後才決定吧，我知道現時狀況對於他來說不是一個理想狀態。至於阿仙奴，首先要以打入前4為目標，第二是要像曼聯去季般贏歐霸盃，這是一個真正的機會。即使大家說它不如歐聯，但球隊目標應該是去贏取一些東西，去贏歐霸盃對阿仙奴很重要。」皮利斯說。

The ever-growing list of clubs interested in Matthijs de Ligt. Ajax reportedly want at least €50m for the 18-year-old defender.

• Barcelona
• Juventus
• Arsenal
• Chelsea
• Manchester Utd
• Manchester City
• Borussia Dortmund

Arsenal midfielder Mesut Ozil has told German NT teammates that he will be leaving Arsenal as he waits for his contract to run down in north London, according to SportBild.

Diego Simeone has confirmed that Antoine Griezmann will be allowed to leave Atletico Madrid: skysports.tv/Fv8bmj

算係咁啦有情有義

荷蘭依排搞咩，出左幾撚多勁後衛，10年世界杯仲講緊用希汀加之流

如果10年有VVD,DE VRJI可以已經贏左西班牙

可惜前面唔掂

去邊

好似話巴塞出手搶人

快

Sam Allardyce says he will not stand in the way of the Everton board if they decide to sell Ross Barkley in January.

Arsene Wenger says @ManUtd have not made an approach for Mesut Ozil, but he was unable to guarantee the German’s future beyond this season.

Sky Sports LaLiga‏Verified account
@SkyRevista

.@GuillemBalague: “Sevilla want to sell N’Zonzi but they have not received any offers for him yet. Arsenal are not interested as they feel it would add to what they have.”

John Percy‏Verified account
@JPercyTelegraph

Stephen Ireland set to sign new short-term deal at Stoke. Hasn't played since May 2016 but is targeting a return in the FA Cup tie at Coventry #scfc

MARCA:

Spanish giants Real Madrid have entered the race to sign midfield sensation #Arthur (21). #Grêmio officials have already accepted to hold talks with them, as they do not consider any deal with Barcelona to be officially agreed.

SPORT:

If Barcelona fail to land Liverpool star #Coutinho in January, then they will turn their attention on bringing in #Arthur quicker than initially planned.

#Grêmio midfielder #Arthur has just publicly confirmed during an interview with GE, that Real Madrid have indeed contacted him and are interested in signing him.

Arthur on Real Madrid's interest in him:

"I am very happy to know that. Barcelona or Real Madrid? They are two great clubs interested in me, so it's a big recognition to my work. I will leave it for Grêmio to find the best deal."

Zinedine Zidane: “Salah is a great player, shown that at Roma, now Liverpool. He is still young, improving all the time. I don’t talk much about other players, but he is a player I rate a lot."

買完古囝買電話佬

是但啦
1月唔走7月都係會走

你做咩要走

Mauricio Pochettino accepts Tottenham's stars may want to leave

Tottenham manager Mauricio Pochettino has accepted that his leading players are entitled to want to leave the club if they continue to fall short of silverware.

Kane 大力神

巴爾回巢？

MOURINHO TO LET MKHITARYAN LEAVE

Jose Mourinho may be willing to let Henrikh Mkhitaryan leave this winter, according to BBC Sport .

進攻球員剋星

Southampton boss Mauricio Pellegrino has refused to rule out selling defender Virgil van Dijk 26, in January. (Liverpool Echo)

Liverpool and Tottenham have been told to stump up £53m to sign Fiorentina star Federico Chiesa. The 20-year-old has impressed this season for the Viola this season, scoring four goals and assisting three in 16 appearances. (La Stampa)

有靈氣既都比佢搞到成個工兵咁

呢個真係唔關摩狗事
條撚樣連兩三碼都傳失,連進攻都唔跑

Bayern Munich could been charged with making an alleged illegal approach to Schalke 04 midfielder Leon Goretzka, according to Schalke former sports director Horst Heldt.

前史浩克04總監話04想告上足總話拜仁偷步係12月31號前非法接觸哥利斯卡
勸球員拒絕新約,下年免費加盟拜仁,並且提供15m歐元"簽紙費"
如果證據確鑿,最高刑罰係拜仁被禁註冊新球員一年

抵啦

係告就快

Inter Milan and Barcelona are monitoring the situation of 27-year-old Manchester United and Netherlands defender Daley Blind. (Calciomercato)

BATSHUAYI SEEKS LOAN MOVE

Michy Batshuayi is keen on a loan move away from Stamford Bridge in order to boost his chances of featuring for Belgium at this summer's World Cup, according to Football London.

Batshuayi has scored seven goals in 15 appearances for the Blues this season, including a last-minute winner against Atletico Madrid in the Champions League in October, but has found starts difficult to come by with coach Antonio Conte preferring to look to top-scorer Alvaro Morata to lead his line.

Conte is reportedly keen on Monaco forward Thomas Lemar and could consider using the Belgian as a makeweight in any potential deal.

足總都係拜仁既人

巴塞睇中白蘭特

CONTE WON'T DISCUSS VAN DIJK

Antonio Conte refused to discuss reports Chelsea are interested in Virgil van Dijk following today's 1-0 win over Southampton, who opted to leave the defender out of the starting XI.

"As you know very well, I don't like to talk about other players of the other team. It's not good. It's a lack of respect for my players, especially, and then for the other team, in this case for Van Dijk.

"He's a really good player. He had a bad injury, but I think he recovered very well. I wish him the best."

巴九成買唔到古天奴
通常古天奴咁樣就會喺利踢到30歲先走
跟住過十年就會俾人話忠臣 利物浦傳奇

謝四(車)、托迪(鍠)、朗尼(車)、林伯(國米)、波叔(疤)、史高斯(國米)
呢堆人都係巔峰期有大會斟但去唔到
之後踢到走哂下坡先走

好假

唔會啦
唔覺得利留到佢

拜狗成堆老嘢，如果禁一年，下季真係仆得街

會同suarez一樣
留多一年打得好之後放佢去巴塞
之後利狗就唔記得佢前一年點嘈要走

拎古狗同咬人比?

33場 入31球21個助攻，仲要無射12碼
單騎carry 痢差d贏冠軍再幫痢打起隻死乸型賣成50m

古狗做過d乜

咪話如果古天奴都打得好咪唔會有人記得佢前一年點嘈

如果冇記錯有年比人禁賽好多場都後上拎神射水

得一年攞神射手
13/14個年季初停左4場定5場
不過佢差唔多年年季初都停賽

個年真係屈到仆街

Alex Sandro, a Chelsea transfer target during the summer months, is reportedly on Man United’s radar with those at Old Trafford willing to sanction a £60million deal for the Brazilian. However, despite his inconsistent form during the 2017/18 season, which has often resulted in him being benched, doesn’t mean the Juventus should cash in on him in January. (Calciomercato)

唔好咁天真啦
邊有德甲球會敢得罪拜仁
縱然有，德國足總都唔會罰咁重
史浩克搵人出黎講一兩句擺個姿態，拜仁咪照簽個球員

俾盡罰幾百萬了事

要黎頂果件馬xx/華美子啫

我信 巴塞買人係咁on9

馬菲奧走咗啦老細

LUIZ 'COULD LEAVE IN JAN'

David Luiz could leave Chelsea in the January transfer window as the fall-out from his bust-up with Antonio Conte continues, Sunday People Chief Football Writer Steve Bates told Sunday Supplement.

Luiz and Conte were involved in an altercation following Chelsea's 3-0 defeat away at Roma in the Champions League in October, and the Brazilian hasn't featured in the league since with Andreas Christensen lining up in the centre of the team's defensive three while Luiz reportedly recovers from a knee injury.

"At his press conference on Friday he was at pains to point out that this knee injury is genuine," said Bates. "I had no reason to believe it's not.

"I think his problems at Stamford Bridge go deeper than just a knee injury. From the start of the season there's not been an easy relationship with Conte. He's a very demanding, highly-strung boss. Obviously, in the summer we saw David Luiz's big pal Diego Costa shipped out of the club as well."

Renato Sanches could return to Bayern Munich prematurely after the German clubs sports director, Hasan Salihamidzic, revealed his development at the Premier League club hasn’t been optimal. (SportBild)

正一死狗閪隊

成日免簽人地球員真係好西

又走

電話佬去巴狗？

曼聯

咁巴狗買古囝了

拎黎換Sandro,夏天免簽De Vrji

ChelsTransfer‏ @ChelsTransfer

Antoine Griezmann and FC Barcelona have reached complete agreement. The signing is closed. He will be a Barcelona player next season (via @HugoGarciaRain) #FCB #Atletico #MUFC #CFC #PSG

[電話佬已經係我地既人] 曼聯終極FF轉會新聞吹水區 [79]

笑撚死

死獌狗攬住LKK過世算啦

邊夠利雲爭 希望唔好自毀前程

屌你世盃年去坐半季板
隨時入唔返國家隊

至少踢埋下半季先啦屌
德國本身都預有佢 plan b前鋒係佢同高美斯揀一個
高美斯狀態差但至少穩定上陣
華拿去撚完拜仁都唔知踢得幾多

佢係咪以為去左拜狗就穩入國家隊

#AskHawk# kevin de bruyne to man utd %?

100%

牙蘇要回家了

可能搏同梅拿練半年波 路維就揀佢

我地曼聯教頭唔要D唔防守既球員

主因係利雲開到聲想要有人輪換 條友應該都係想留力世盃 wagner可能都有3-4成比賽正選 除左wagner仲傳緊nils petersen 兩個都愛回家

正路都要既 成季流流長利雲一個踢哂咩

timo werner係咪穩佔一席喇？🤔

應該係啦
新希望

我覺得反而係wagner穩佔一席 近期啲友賽都係佢正選多 反而werner 喺紅牛表現不穩
不過路維選人出名鳩 分分鐘今年照選reus hoewedes

2億去曼聯

上季季初仲以為捱唔到成季,點知季中開始受到重用
今季季初本身都叫受到重用,咁快就連季中都捱唔住

辛度華拿11月接受“Express”訪問時曾經剖白，指自己兩年半以來一直在慕尼黑家居和賀芬咸的訓練基地之間奔波，感覺很糟，但女兒已經在慕尼黑附近入學，而他自己亦不想女兒因為爸爸頻繁轉會而年年轉校。

BARCA ‘CONFIRM’ GRIEZMANN MEETING

Barcelona appear to have confirmed a report which claimed club president Josep Maria Bartomeu met with Antoine Griezmann’s family.

Barca have been linked with the Atletico Madrid forward and speculation was fuelled on Sunday when Mundo Deportivo reported Bartomeu met the 26-year-old’s parents and sister in Barcelona.

When asked about that story, Barca’s Director of Institutional and Sporting Relations, Guillermo Amor, told Movistar Partidazo: “If this newspaper says it, it will be like that.

"It may be that there has been an approach and that something has been advanced. It’s work of the club that is usually done. It’s inevitable that in the world of football you can talk with players. It’s something that’s usually done.”

PEP SET FOR CITY CONTRACT TALKS

Manchester City bosses will hold talks with Pep Guardiola at the end of the season with a view to extending his stay at the club beyond his current three-year deal.

Chairman Khaldoun Al Mubarak and CEO Ferran Sorriano traditionally hold an end-of-season review into all workings at City and top of next May's agenda is convincing Guardiola to sign a new deal.

The 46-year-old is halfway through his current three-year contract and sources connected to the Premier League leaders are confident everything is in place to persuade him to remain and establish a dynasty to rival that of Sir Alex Ferguson's at Manchester United.

Borussia Dortmund and Gabon striker Pierre-Emerick Aubameyang "secretly" extended his contract with the club by a year until 2021. (Kicker - in German)

哥狗今年威完是咪又會割禾青閃水
下站去埋PSG

psg 好似想要daddy

想睇下哥狗會將neymar mbappe提升到咩層次

Shane Burns‏Verified account
@ShaneBurns_

There is plenty of rumours around that Manchester City will move for Virgil Van Dijk in January, but unless Southampton have lowered their valuation (highly unlikely), then City won’t pay £70million for him. Martinez remains the most likely January centre-back signing. #MCFC

gxxxxxxxx go mu %?

Gxxxxxxxxnn or Gxxxxxxxxka

giroud

已經係車路士既人

我覺得哥狗唔會鍾意用尼馬

sandro已經係我曼既人

屌你老母

呢個rodrigo同華西果個rodrigo都好勁

呢個本身就青訓黎 用20m買返

馬斯去支那

佢要完全駕馭球員 PSG而家比巴西幫玩晒

咁哥狗一定唔去
係拜玩權力鬥爭玩到驚

之前 雷斯 伊卡迪個啲 最後點
得個吹字 呢家又淡哂?

係拜狗咁多高層多咀狗
宜家鏝成班後生仔 油王board睇成績only
任佢砌個皇潮
如果當時佢去獌就會背負費蛇光輝成績既包袱

佢宜家去都唔掂啦，以佢對球員嘅要求，宜家成隊曼聯都要換哂咁滯

繼續吹
除左 爆炸 LKK 同埋鐘斯 史摩寧哩D英式中堅之外 有邊個唔岩佢用

不如講下點啱用法
唔係引戰 純粹想聽多啲人講下戰術呢啲野

馬素爾 福仔咪當辛尼史達寧咁用
普巴 馬迪 馬達 靴里拉 米希達恩 白蘭特哩D 哥迪奧拿點會唔岩用?
中堅拜利 連迪洛夫完全係哥帥想要果D TYPE啦
史摩寧鐘斯哩D英式中堅咪岩
兩閘就真係唔夠勁啦

岩用:
Martial, 馬達, herrera, mk, shaw, lindelof, 普巴, 福

唔岩用:
lkk, 伊巴, 爆炸, 羊, 華西, 細緊, jones, rojo, 大米, lin, 卡膠, 盲

Martial 跟佢應該會勁撚到癲添

卡膠達美安華西rojo都岩用 不過佢唔會用黎打正選囉

華一招rojo 呢d技術太粗槌
佢未必鍾意
大米就太慢啦 得防守勁 進攻出波成pat屎咁 肯定唔會用

個3個後防一定唔啱佢用啦
華西rojo波底差
大米又無助助力

同埋拉舒褔特都唔係踢翼嘅料嚟

華西未必唔岩
可以用步大力雄既閘做下衝刺拉散對家

WALKER波底好好咩

又買妖人

兩個都吹去皇馬
雷斯都有少少可能
前面有賓施馬唔洗買人了

白蘭特 同 達美安 其實岩哥迪奧拿用 但一定唔會係正選咁解

大家好

Top list of Euro stars with expiring contracts:

Arjen Robben
Linked club: PSV Eindhoven, unnamed Chinese club

Marouane Fellaini
Linked club: Fenerbahce, Besiktas

Alexis Sanchez
Linked club: Man City, PSG

Ross Barkley
Linked club: Chelsea, Tottenham

Mesut Ozil
Linked club: Man Utd, Barcelona

Stephan Lichtsteiner
Linked club: Valencia, Everton

Chiellini
Linked club: Chelsea

Emre Can
Linked club: Juventus

Leon Goretzka
Linked club: Bayern Munich, Barcelona, Man United, Man City, Chelsea

Stefan De Vrij
Linked club: Barcelona, Inter Milan, Juventus, Liverpool, Everton

Mario Balotelli
Linked club: Napoli

Max Meyer
Linked club: Arsenal, Tottenham

Bernard
Linked club: Juventus, Valencia, Arsenal, Tottenham, Atletico

Amin Younes
Linked club: Wolfsburg, Schalke 04

Zlatan Ibrahimovic
Linked club:/

Yaya Toure
Linked club:/

Jack Wilshere
Linked club:/

Juanfran
Linked club:/

巴塞隆拿高層阿摩證實，巴塞隆拿曾向馬德里體育會射手基沙文提出斟介。

對於巴塞隆拿近期曾接觸基沙文（Antoine Griezmann）代表的報道，巴塞機構關係總監阿摩（Guillermo Amor）周日晚在球隊大勝拉科魯尼亞4:0後接受當地電視台訪問時直認不諱。
咁獌狗講既電話佬係音樂比利?

如果阿仙奴免簽到Max Meyer同Bernard黎代替山奧二人應該唔錯
至少人員有補充又唔洗用筆大錢都可以補到即戰力

實力差太遠

max mayer今季轉左去踢防中

Manchester City set to sign two centre-back, 1 in January, 1 in summer.

Pep Guardiola is concerning over the fitness reliability of captain Vincent Kompany and the quality level of Eliaquim Mangala. He is looking to bring another centre-back in to Manchester City in January and another centre-back in summer.

Although Virgil van Dijk and Andreas Christensen among the top targets of City, Pep doesn't confident these deal would happen in January.

Manchester City are trying to sign one centre-back in mid-season first. They are ready to make a move for Inigo Martinez and retained interest in Jonny Evans to bolster their defence in January.

又伊雲斯 不如用返文加拉

天神

Arteta lined up as future Arsenal manager #afc

Christensen 好野黎

唔係係車踢緊咩

洛賓返荷甲應該仲可以扭晒對面 爭下神射手

身體對抗性唔得，佢+石頭既話會比大隻佬屈機。

vvd就完美中堅，佢黎到奧達文迪應該要坐

竟然打到

後生細仔夠活力
同埋波底好轉守為攻果下幾好
不過防守方面咪差咁啲

vvd其實傷完個態有冇跌到

DE BRUYNE IN LINE FOR NEW MAN CITY DEAL

Kevin De Bruyne is closing in on a new long-term deal at Manchester City, according to the BBC .

佢話以華拉提為學習對象

好似呢兩年唔少進攻中場都移後左一格踢

有

DORTMUND WANT MKHITARYAN BACK

Borussia Dortmund are continuing to show an interest in bringing Manchester United attacker Henrikh Mkhitaryan back to the club, reports The Independent .

似無心踢多d，無乜火

hea左好多

個個多仔出去既都愛回家

咁國師點算

多數賣得嘅都唔附送說明書

沙軒、葛斯、香川

佢唔係係多毛毛都係打開右翼咩
濕鳩打ss/cam

法拉利都識搏下表現

Yes

Barcelona have agreed a deal in the region of €3m for Almeria midfielder Jose Angel Pozo. [Onda Cero]

禁完人地一大筆 最後個個都敗走回家

巴塞竟然睇中pozo 當年係曼城已經覺得佢好波 點知柏帥轉個頭就賣走

當年打過英超正選

BREAKING: Atletico Madrid to report Barcelona to Fifa over Griezmann pursuit

Atletico Madrid are preparing to present an official complaint to Fifa over Barcelona's pursuit of French forward Antoine Griezmann.

The Rojiblancos are understood be angered by Barca's increasingly public pursuit of their star striker, with a director of the Catalan club recently admitting there had been contact with the player who is still under contract to the Madrid side.

"If Bartomeu met with Griezmann's family as the newspapers say, then there may well have been an approach," Guillermo Amor admitted. "Though, I don't know anything for sure.

"There is a good relationship, there can also be comfortable conversations. Rumours are inevitable in the football world.

"In Griezmann's case there are many people we talk to; it's our obligation to have contact with players."

More follows…

又ban鳩佢轉會啦屌

攬住一齊死！！！

我唔知點解覺得電話佬無機會去疤喔

This is not even the first time this month that Barcelona have been the subject of a complaint like this, with Club World Cup runners-up Gremio filing a grievance over pictures of their prize starlet, Arthur, posing with Barcelona sporting director Robert Fernandez in the club's shirt.

施蒙尼會唔會下緊一盤好大嘅棋
叫基仔屋企人同巴啲人見面
轉個頭就告鳩佢 ban佢轉會

點會罰 PSG都冇事啦

個個叫PSG $$$

希望好似猁狗咁道歉

賣比獌就得 反正疤唔會出高價

講緊邊隊買都係1億 release clause 架啦 邊有價講

有release clause你荒死19000會做好心出突比下體會咩

依家幾好 順便打擊對手 苦肉計黎

有Release clause係on9先會出突架姐
比低過都唔係唔得 咪睇下馬體接唔接受囉
不過一出到release clause就係下體冇得話事咁姐

巴塞唔諗住用release clause買
因為西班牙國內release clause買球員要俾tax
國外球會release clause買就上年開始唔洗俾tax
一直都講緊巴塞想直接同下體傾個價

除非巴塞話自己已經係加泰國
否則一定要俾tax

巴狗有錢咩
又話要買中堅 又買左前曼城個球員 又話買Arthur

巴塞大撚把錢啦 尼馬果筆都未用哂呀

做乜笑柒痢狗
驚到瀨屎比突比rb仲要借比人一季

補一補堂

拎kepa做例子
佢解約金係€20m
但係皇馬會直接俾€25m
點解要咁做?因為皇馬俾€25m仲少過本身俾(€20m+tax)個數
上年施巴路斯由貝迪斯過皇馬一樣
都係俾多過解約金

學到野，tax係點計?

認真討論
之前巴塞個財務報告出左 好似話球員人工佔收入定咩好撚高 總之就係危
話就話賣左尼馬有兩億幾 但一個丹比利都冇左一大筆
仲買巨星 人工度咁金 究竟頂唔頂到架

佢唔係activate人地下年個clause咩
好似係比少左架播 今年話60m都唔放

以前好似係5%
上年稅制轉左唔知係咪仲係
重點係唔經release clause買就可以自己set浮動條款

再嘈買撚埋FIFA

今個月疤已經衰左單笠Arthur波衫

If FIFA finds Griezmann and Arthur contact inappropriate, Barça could be handed over a 2 transfer window ban.

依家好似免税 事件起因似係疤想乞 好似利追vdj咁比人玩

國內免税應該係除非球員buyout自己合約
咁你解左合約就free agent簽國內國外都得

但係用球會名義俾錢就應該西班牙國內仲要俾稅
而國外就唔洗

Sometimes reports claim that a player can have two release clauses. For example, the value might be higher if the buying club is a direct rival or from another league.

Sanchez-Bote: Once the player deposits the agreed sum to free himself, he can then sign for any other club, whether Spanish or foreign. There is no justification in the law for a contract having different clauses depending on which club wishes to sign the player.

唔怪得疤狗搵基屎文
應該係比筆錢佢自己解約

學尼馬
不過基沙文會咁做咩 佢對球會好重義氣
自己比錢球會解約會產生咩形象出黎

Release clause 48m next summer
利狗比左7m premium+48m release clause
之後有add on,RBL今季最後入到歐霸就加埋64m,入到歐聯就66m

咁都幾貴
直接今年要人個價唔係都係咁上下渣咩？

最後一個報價都係60幾m
但RBL點都要留多佢一季

其實依下幾醒，下年48m一定大把人搶

又唔見佢係多仔個時係咁ge德甲mvp

多鳩餘啦
講到佢年年係德甲mvp咁
高普都撚唔掂佢,你會唔會話高普唔識教進攻球員?
係得杜曹識用佢,仲要有睇就知個季mk都係一時時

陰鳩公，成季52場23球32助攻比你地獌講到係條唔識踢波既撚樣

我以事論事
摩狗搞死幾多進攻天才我都屌過好多次
包括而家陣中兩三個
但係mk呢單就真係條友整死自己
防守先不論有冇做足摩狗要求
進攻所有野被雪前幾場係廢撚到仆街

1.高普唔係個個進攻球員都識教，Eg Immoblie、Kampl
2.mk真係水貨
3.mk mvp個年其實好穩，前提係前面有Auba Reus 後面有Gundogen
利申：多迷

你要講數據既,奧巴美羊係多仔唔撚勁?聯賽神射手呀
問心佢呢兩年俾人屌多定讚多
真係有睇德甲既就知

起碼我唔會講到佢係一件唔識踢波既撚樣囉

比斯錫幫佢好多
成日上前幫佢

同埋卡斯度都好重要
個年卡斯度好鬼勁

我幾時有話多仔個時既佢唔識踢波
但係早兩三場佢係曼狗仲有出個時真係同唔識踢冇分別

Borussia Dortmund have an interest in Emre Can. Juventus are the favourites to secure his services, writes @JamesPearceEcho

陳仔仲踢唔踢得返中堅
多仔中場連dahoud都踢唔起

喂屌佢踢咗3季毛毛先係咁嘅成積
仲未計第三季係杜曹放個根度簡係後面做組織，前場又有人拉空
條友仔季初嗰幾場都係全場柒下柒下咁拎助攻
上年俾rose剷傷之後人都唔敢過
前個幾場有出佢好似踢少個咁，成場隱形喎大佬

單季黎架戇鳩
3季23球我講出黎托柒啊

先有咁嘅成績
手殘打錯sor

FIFA now also confirm they "have received a complaint from Atlético de Madrid concerning the said matter."

已經交左上FIFA
FIFA確認收到馬體會投訴

Gxxxxxxxxx, sandro and bailey are 100% go Chelsea ?

平行時空？
比叔傷左一排，上半季Ginter踢右閘多，大賽先出比叔
卡斯度係幾勁，淨係睇Highlight既話，香川先係功臣

g is for基沙文定哥利斯卡

我地對基沙文無興趣

根達同比斯錫都係各自一半半踢wor
好似durm冇傷個時都踢過右閘
同埋我記得佢地個屆係打歐霸
比斯錫同根達都係輪流兩個賽事踢

卡斯度box to box做好多野wor
邊只係highlight人
個時杜普係都唔肯用沙軒
用weigl 根度簡同卡斯度打晒咁濟
個時防守卡斯度都要幫埋weigl

有時歐霸好似仲係根達同比斯錫一齊出
不過根達打防中定中堅呢個就唔係好記得

去多仔不如留返係利
祖記就話姐

Ginter右閘中堅防中乜都踢過
不過有時好難講，TT成日半場變陣，下半年戰術又滲左D 352/3331，比叔越踢越似中堅
沙軒大傷左成年幾，踢法又唔Fit TT個體系
個年卡斯度仲未係正選，後來肥仔傷左先坐正
佢創造力同技術唔及香川、肥仔咁好
防守意識係有，但唔深刻，後防有Hummels同Papa

不過老實講，多仔由高普開始踢開Teamwork，大部份都係二線料黎，你覺得有人踢得好多時係因為配合得好
水魚，願者上釣

Barcelona have pulled out of a move for Almería forward Jose Angel Pozo as the club isn’t willing to pay the asked 3m price #fcblive [via @martinezferran]

足球第一乞衣

又出口術叫球員自己走囉

其實我覺得奧巴美羊比人反得太緊要 佢唔係真係咁差 雖然都唔算好屈機

屌 3m都唔比 好撚乞衣

阿辛斯奧都係咁
都唔係第一次架喇

Manchester United are pushing to complete a deal for Juventus forward Paulo Dybala, according to reports. (Manchester Evening News)

push ur mother

要害多幾多個前鋒

咁靚仔去獌

想比摩狗屌佢唔防守 定係 想打正前同班大隻佬頂頭鎚

到底有無睇過Dybala
佢係祖記同艾歷利手下一樣要防守，一樣要番後
現今足球大把進攻球員都要守
曼城先最誇張，前場根本個個都要迫搶

又諗起agent P

法比件事成功之後緊係以為萬試萬靈
報應

見係進攻球員去摩佬手下笑左佢會比人屌唔防守先 是常識吧

曼狗D翼差唔多追到落底線封傳中wo
祖記會?

文素基治、古達度唔會？

Sane sterling 咪一樣都會

冇用啦
梗係舉美斯 C朗 尼馬呢啲例子人地先會覺得有用

咁Dybala 係同呢3個同一類型球員, 都係進攻核心, 要比硬係用呢堆比
唔係話佢而家唔洗防守, 只係前場迫搶同你企到自己禁區防守唔同姐

快D ban

總之獌係原罪啦屌

摩佬係車果陣都已經比人屌佢哩D ON9野啦 唔好成日覺得自己比人逼害啦

雖然佢值，但咁後生使唔使咁高薪續

#askhawks Lemar Batshuayi swap ?%

唔驚比人斬撚死

屌係咪終於加盟最聯

啲巴西仔人工一高就出事

似係 摩佬又要翼

MU名宿

又黎

幾時到火焰仔同加雷

PSG have agreed to sell Gonçalo Guedes to Valencia this summer for €35m, according to L'Équipe. Valencia have denied this flatly when contacted by AS newspaper.

Manchester City reach agreement to sign Jesús Medina from Libertad @FabrizioRomano

乜水 又jesus

幾抵喎

Arsenal have contacted Bundesliga side Mainz for French central defender Abdou Diallo, according to RMC.

Official - Benjamin Pavard extends to 2021 with Stuttgart.

新法國國腳

Barcelona are in the ‘final straight’ of agreeing a deal with Liverpool for Philippe Coutinho, per @Sport_EN

一月定夏天？

死撚開啦疤

Chinese club Chongqing Dangdai Lifan are not interested in signing Barcelona midfielder Andreas Iniesta as they believe he is not good enough to play in the Chinese Super League. (Marca via the Chongqing Morning Post)

Real Madrid are preparing to pay Athletic Bilbao and Spain goalkeeper Kepa Arrizabalaga's 20m euro release clause in January and want to confirm the 23-year-old's signing in the first week of the new year. (AS)

Arsenal and Everton to hold transfer talks with Steven N'Zonzi as Sevilla midfielder arrives at Gatwick Airport to visit his son in London

Arsenal and Everton will hold talks with Steven N'Zonzi after the Sevilla midfielder flew into London on Tuesday evening.

The former Stoke star was pictured walking through Gatwick Airport wearing a backpack, while a man pulled a large suitcase alongside him.

It is believed N'Zonzi is in the capital to visit his son, although the Premier League duo will take the opportunity to discuss a move with the out-of-favour Frenchman.

NAPOLI KEEN ON DARMIAN

Napoli are interested in Manchester United full-back Matteo Darmian, Sky Sports News understands.

The Italy international's contract at Old Trafford runs until 2020, but he has apparently expressed an interest in leaving United.

We understand talks are set to begin between the two clubs, though it remains to be seen whether it would be regarding a loan or permanent move.

LUIZ LOAN FOR NEWCASTLE?

David Luiz's future makes the papers for a third day in a row as the Shields Gazette reports Newcastle want to take the 30-year-old on loan from Chelsea.

Earlier this week, the Daily Express said that Arsenal are considering making a move for the defender while the Daily Mail said Real Madrid and Juventus are looking at making an offer.

法邊爐 走唔走呀

LEMAR PREFERS LIVERPOOL MOVE

Monaco star Thomas Lemar would prefer to join Liverpool rather than Arsenal in the January transfer window, reports The Independent.

利狗賣古天奴先有錢比

Barca又150m

林馬=快d既馬達

上限唔高

92m

雲加唔會睇錯人的

INTER WANT TO KEEP JOAO MARIO

Inter director Walter Sabatini says he wants Portugal international Joao Mario to remain at the club despite reported interest from Manchester United.

Mario has been dropped from the starting XI by manager Luciano Spalletti, but Sabatini wants to keep hold of him.

“As with all those who have to earn their place at the World Cup, Joao has some issues with the lack of playing time," he told Sky Sports Italy.

"We don’t want to lose him, so he and Luciano Spalletti will find common ground and they’ll work out what to do.

"He is our player and we want to keep him."

Jurgen Klopp - the Liverpool boss on signing defenders in January, improxing 'Ox' and long-ball Arsenal

阿狗唔信會肯出80m買林馬，唔賣燒山的話

正常人都會留燒棄山

等山狗free走?

true 山狗躝啦

冬季賣比傻仔鏝

古實走咁濟啦 係睇下冬季定夏天

不過lemar 今季係摩納哥好似麻麻地咁

唔駛啦，已經夠贏

Swansea City AFC‏Verified account
@SwansOfficial

We can confirm that the club has tonight parted company with head coach Paul Clement.

Napoli are interested in Manchester United full-back Matteo Darmian and will look to sign him next month. (Source: Sky Sports)

踢左頭先個場重買唔買

輸埋

求你快d啦唔該

對佢都有d 失望

Last season Swansea’s record was 3/3/11. They lost the 18h game and sacked Bradley. This season their record was 3/3/11, they lose the 18th game and sack Clement #consistent

有無faibno 消息

史雲斯無左羅渣土之後就無好過

盧特立好過一排

NEWCASTLE WANT LEICESTER'S SLIMANI ON LOAN

Newcastle want to bring in Leicester City forward Islam Slimani on loan, according to the Chronicle.

The report, which cites Algerian papers, says the player wants a move to a Premier League side after failing to feature for the Foxes this season, with Newcastle and Watford making bids.

It adds Newcastle were interested in Slimani this past summer, but were turned off by Leicester City's steep asking price.

Lemar is thought to prefer a move to Liverpool over a switch to Stamford Bridge or Arsenal. (Independent)

Liverpool will refuse to let striker Daniel Sturridge leave in January, putting his hopes of featuring for England at the World Cup in jeopardy. Newcastle, West Ham and Stoke are interested in the 28-year-old. (Daily Mail)

勞特立去左邊度 好似無左聲氣

會請邊個呢 pulis? 英超啲下遊隊領隊真係黎黎去去洗牌咁

Swansea are trying to persuade former Manchester United boss Louis van Gaal to become their next manager after sacking Paul Clement on Wednesday. (Daily Mirror)

鏡報9up

敢帥會戰勝歸來

人地話要大球隊打柒獌先去
雞湯邊怱大

威爾斯最大球會

唔覺得swansea 會引到敢帥出山

西咸拖肥哩D我覺得V92都會想去 史雲斯就差D

比歷？

swansea 個班底降硬班 邊會黎

pulis

真係 上年條入波方程式 sigurdsson 斬-> llorente頂 兩個賣走晒

Renato Sanches

賣完施格臣又無補充人手，話轉打整體但今季整體地廢

施格臣去愛記又打唔番上季水平
加埋朗尼卡拉臣幾個撞哂位，連愛記都差到炒領隊

算唔算三輸收購？

有米特洛域唔用 走去買個傻西路番黎 依家搞到要借人

其實上季唔降算好彩
今季賣走埋cork 冰島臣 同路籣迪
由中場開始最重要果三個走哂又無補充
再加埋Fer呢個黑氣石

押左落山齊士度 可惜

DEAD LINE 先借到返黎
唔算押落佢度LA
LAST MOMENT仲放埋路籣迪去熱刺
自己又唔補強返個陣 真係等降班算LA

FC Bayern English‏ @FCBayernEN

BREAKING: #FCBayern to sign Germany international forward Sandro #Wagner in January until 2020 ✍️ #MiaSanMia

其實點解可以咁早公佈晒轉會 唔係一月先開窗架咩

德甲都歇冷啦
而家宣同一月宣有咩分別

著2號咁撚型
學邦尼

原來Wagner又係拜仁青訓黎

係 本身另外有傳nils petersen都係舊將 愛回家

大家官方搞掂就得

彼得臣踢過一年唔是青訓
去咗拜仁之後都唔受重用
而家入左華拿都唔會再入佢啦

BEIJING RENHE DENY OFFER FOR FERNANDO TORRES

The Chinese club – led by former Getafe and Levante head coach Luis Garcia – dismissed reports of an €8 million bid for the striker.

With regard to the rumour of buying Torres, an agent did recommend him to us," deputy general manager Zhang Yue told Chinese newspaper Soccer News.

Article continues below
"However, after careful deliberation, we did not put him in our transfer list.
"Beijing Renhe will stick to our usual path of pragmatism. We won't blindly pursue the big names."
Torres has made 11 La Liga appearances this season, scoring once.

Manchester City have reached an agreement with the Paraguayan club Libertad to sign the attacking midfielder Jesus Medina for £3m. (Guardian)

佢07年黎過香港踢回歸杯入過波

Liverpool lemar

chelsea news

般尼兩個中堅同哈多士件Schindler都幾勁

mu griezmann

球員兼教練 又有得睇換自己落場

#askhawks
Any juve news?

Swansea are interested in talking to Ronald Koeman and Slaven Bilic over the vacant head coach's position, according to Sky Sources.

More here: skysports.tv/cFrCYS

進攻足球痴線佬

拜仁已經買左荷芬咸三件

岩岩好前中後成條龍骨

打左一季好波，但歐聯分組賽都入唔到
就比拜仁平價掃晒成條龍骨

50m都唔洗就簽晒sule rudy wagner

Sule Rudy仲要幾勁下

幫德甲留住人才

年年都係咁

賀芬咸仲有咩人剩

Uth

德甲升上拜超

仲有個教練

我就唔信史雲斯唔降班

一隊獨大 抵德甲越黎越廢

Leonardo Bonucci could leave AC Milan just six months after his controversial move from Juventus. The centre-back isn't happy about what's going on at the San Siro and knows that Manchester City are interested in his services. (Gazzetta dello Sport)

屌你老母之前叫極你都唔黎
躝啦

City have already been in formal contact with Southampton regarding Van Dijk, not least to ensure they avoid a situation like Liverpool encountered last summer. (@TelegraphDucker)

It is thought Southampton are more open to selling Van Dijk next month than they were in the summer but their £70 million price-tag is considered prohibitive. (@TelegraphDucker)

ken😅

loan黎打半季好啦

仲70m
一半都嫌多啦

BVB denkt über Mkhitaryan-Rückkehr nach - Ist ein Comeback in Dortmund realistisch? #BVB

多仔考慮回購MK

葛斯 香川 沙軒 MK

BREAKING: Frank de Boer among candidates being considered by @SwansOfficial to replace Paul Clement - Sky sources. #SSN

依件真係極品垃圾

想提早宣佈降班?

應該岩史雲斯掛

沙軒踢緊後備
1月應該賣／借走輸已黎

成日黎黎去都係個d領隊，只不過係成日轉

條中線太廢，好難救

進攻之鬼

Giggs囉 又有得坐正 又係威爾斯人

唔想走既都係要走

個老闆都應該無心攪
前幾年盧特立同羅渣士都會科下水買下人
依家

FM妖人好似肥左

其實佢咩事

史雲斯依隊野一降班都應該有排都係英超見唔到佢地

"I don't think it's the right time for me to take the job on a permanent basis."

Leon Britton's not interested becoming Swansea's full-time manager: bbc.in/2kW7SDg

好似傷左冇操
睇佢D片又唔覺好勁，潛力依D野我識條春

Arsenal have spoken recently to Jorge Mendes about PSG attacker and Valencia loaned Gonçalo Guedes, according to @parisunited6.

巴神：願為冠軍免費回巢曼城

【體育】錦標與高薪，如何作出選擇？性情中人巴洛迪利就表示，冠軍最重要。巴神最近受訪時稱，若然有機會重投曼城，不收分文也願意助球隊爭冠。

曾經是國際球壇風雲人物之一的意大利前鋒巴洛迪利（Mario Balotelli），現時效力法甲球隊尼斯，曝光率比起過往稍為減低。日前接受《La Gazzetta dello Sport》訪問時，自言「經一事，長一智」的巴神表示：「回到一間大球會贏重要錦標是我的目標；我希望回去，有強大的後盾支援我。我想踢歐聯、贏冠軍。」

2010年當選歐洲金童的巴神，總共協助國際米蘭贏得6項錦標，包括歐洲最高榮譽的歐聯。2010年轉投曼城的他，是球隊2011/12球季英超封王的成員之一；可惜，這個英超冠軍已經是巴神最後一個具份量的球會級比賽錦標。

先後效力AC米蘭與利物浦都未有好結果的巴神稱：「我踢得最好的球季是效力曼城的時候。球會的氣氛獨一無二；若然能夠回去踢波，我即使沒有薪金也可以。」先後為一對米蘭宿敵效力過的巴神表示，現時與國際米蘭管理層關係仍然友好，但AC米蘭高層對他就不太歡迎。

巴神去年夏天免費加盟尼斯，只簽下為期1年的合約，但今夏獲得留用，與球會續約1年。今季法甲巴神上陣13場，攻入10球，但亦取得1張紅牌及4張黃牌，場上紀律看來仍有待改善。

ENGLISH INTEREST IN GAITAN

The agent of Atletico Madrid playmaker Nicolas Gaitan has sparked a scramble amid Premier League clubs by admitting his client could be on the move.

In an interview with Foot Mercato , the Argentine's representative claims to have already received offers from England for a player previously linked with Manchester United and Newcastle.

傳曼聯名宿

Inter Milan want to take Manchester United midfielder Henrikh Mkhitaryan on loan in January, but cannot commit to buying the 28-year-old in the summer. (Gazzetta dello Sport, via Talksport)

返來啦

加坦加雷史奈達

Chelsea boss Antonio Conte expects to strengthen his squad by adding a forward in January. (Independent)

Manchester City are monitoring defender Leonardo Bonucci's situation at AC Milan, amid rumours the 30-year-old is unhappy. (Gazzetta dello Sport - in Italian)

Arsenal winger Alexis Sanchez, a Manchester City target, is nearing a move to Paris Saint-Germain after his agent flew to the French capital for talks. (Canal Plus)

快

屌你老母等陣又話思鄉hea踢點算
依條撚樣信唔過

搞臭晒自己個名 唔抵可憐

西女人：要洗錢 不了

independent癈報黎 差唔多冇up中過

一隊排第二一隊排尾二

弱智既都識揀啦

獌大清洗未?

如果係都要洗幾多

daddy性格應該夏天先大掃除啦

摩師要等埋世盃完左有邊個舊將打得起再買返

真

巴要盲

Mario Gomez has joined Stuttgart from Wolfsburg

回家

狼堡冇得踢?

The Corriere dello Sport announced an offer of 170 million euros from PSG for Sergej Milinkovic-Savic, with Jorge Mendes the architect of this incredible operation

170m

邊值170m呀on9
夠錢買晒拉素全隊

無點睇過，早兩日睇衛報先見到話佢講摩連奴係最佳教練
肯定又係工兵型，天才型球員點會鐘意摩連奴

如果佢都賣到170m，以後求其一件撚樣都應該100m起跳

拉素得罪psg?
比人用錢掟

170m好似係包埋人工

應該就吹大左個價 但都唔會平 之前拉素講過成隊都賣得係佢唔賣

如果連人工簽5年約
咁就差不多

都1億1000萬

佢賣唔賣就唔賣架啦咩

psg比開稅後薪金
應該要接近1億

Ivan Rakitic has insisted that the door is open for Phillipe Coutinho to join Barcelona. (@SkySports).

巴塞連續3日搵左3個出黎叫古天奴去巴塞

認真，依隊波真係要比人永久bam轉會先得

勁撚煩，永遠買人都搞咁撚多野

抬價唔搵曼聯搵邊隊嚟抬

其實呢個係邊個？

都唔撚明 你點樣出口術最後要買都要比錢架啦

似係大隻版的Saul?!
利申9up

玩fm覺得似維度爾

BILD BVB‏
@BILD_bvb

Zwei Weltmeister dabei - Diese 4 BVB-Stars dürfen im Winter wechseln
#BVB

上午7:46 - 2017年12月21日

圖片報傳Schurrle、Rode、Durm、Subotic今個轉會窗走

每次都想搞到球員同本身球會反面

清走啲瘀血下半季再追拜啦
btw subotic係回塘定同教練高層果啲不和
佢同papa應該好過搭件torpak

Reus ，Gotze Schurrle 德國靚仔三寶

海綿寶寶都叫靚仔

BREAKING: Sevilla have sacked manager Eduardo Berizzo, one month after he was diagnosed with cancer. (Source: @SevillaFC)

MAN UTD READY £25M SESSEGNON BID

Manchester United want 17-year-old Fulham left-back Ryan Sessegnon and are prepared to spend £25 million to bring him to Old Trafford, according to the Guardian .

Jose Mourinho is a keen admirer of the England Under-19 international and is willing to sell Luke Shaw to help finance a move. Tottenham, Liverpool and Real Madrid are also monitoring Sessegnon's progress, and thus United are eager to make a January bid.

Sergio Aguero's future at Manchester City is in doubt as he is unhappy with Pep Guardiola's failure to play him in the club's biggest matches. (The Times)

條友踢翼架，摩狗是咪比fifa呃鳩左以為佢踢閘

T

宜家摩狗有邊隻翼唔係踢到閘咁

Newcastle manager Rafael Benitez is set to listen to offers for out-of-favour midfielders Jack Colback, 28, Mohamed Diame, 30, and winger Rolando Aarons, 22, in January. (Chronicle)

Bournemouth's Harry Arter a transfer target for West Ham

West Ham want to sign Bournemouth midfielder Harry Arter during the January transfer window, Sky sources understand.

Domagoj Vida 轉投比錫達斯 ！

個樣生到成個牙朗銅像咁

呢件好野黎

肥賓自己擺唔擺得耐呀

Arsenal forward Alexis Sanchez agreed a deal to stay at the club a year ago but changed his mind after the Gunners lost 10-2 on aggregate to Bayern Munich in the Champions League. (Times)

仲有一星期時間比雲爺爺做野

Monaco's vice-president Vadim Vasilyev has insisted that Thomas Lemar is not for sale in the January transfer window, amid interest from Arsenal and Liverpool.

今季踢到咁,仲有邊個想要

拖連奴同摩納哥個主席都係ON9
一個唔賣比洛迪一個唔賣尼馬

算9數啦，佢夠話包皮唔會走啦
咪又係睇錢

包皮留隊仲有得升
尼馬真係唔會再貴

一陣傻閪獌psg依2隊又天價買撚樣拉高個市就好難講

2年前我同你講施古臣賣到45m你都唔撚信啦下話

Adam Blackmore‏Verified account
@AdamBlackmore

#saintsfc defender Virgil Van Dijk is, I’m told, in the stadium but with his family and not changed - seemingly not involved today.

If that is the case, maybe a deal has been struck and he’s played his last game for Saints.

Or maybe he’s injured..🤔

曼城已擁有雲迪積克

鏝買埋vvd已無敵

一個完美既中堅

mendy vvd stones walker
好尾機

奧達文迪都好勁啦

仲有個kompany
不過成日傷

vvd勁好多

VVD夠高 又大隻又硬淨 夠哂霸氣
企位好 長短傳準 又唔會上腦
完美中堅咁款

而家唔係廢左好多咩

25m買唔到啦
肥普都想買佢 將佢變成第2個rose 甚至更勁

唔知真廢定hea踢

速度，身高，強壯，用波(有左右腳長傳)，空霸，靚仔，有霸氣。

完全係完美中堅

有一條廢柴施莫域唔夠仲要貴一貴買多件垃圾

似HEA踢啦

前幾日睇完mnf講佢
同上季差好遠

話佢Hea 踢，叫修仔唔好用佢

VAN DIJK NOT INCLUDED

Virgil van Dijk is not included in Southampton’s squad to play Huddersfield this afternoon. Could he be on his way out of the club?

Pellegrino told Sky Sports pre-match: "I decided the best for today, the best for the game and we have got many games in a row this week. This is the decision.

"Yes, he’s training well but I had to think about today and the next few games."

PEP CHASING INTER DEFENDER

Manchester City are interested in signing Inter Milan defender Milan Skriniar in January, claims .

Skriniar only joined Inter in the summer in a €20 million deal from Sampdoria and he has enjoyed a stellar first half of the season.

The centre-half recently dismissed reports of interest from Barcelona, but now City boss Pep Guardiola is weighing up a deal for Skriniar to boost his defensive options.

打死都唔會放喇國米 呢件咁正

Southampton have accepted that City target Virgil van Dijk (26) will leave the club in January, explaining why he was left out of the squad today.

Southampton are believed to have agreed the basis of a deal with a club (Liverpool and Chelsea also interested). [@RealKevinPalmer]

Middlesbrough FC‏Verified account
@Boro

Middlesbrough Football Club have parted company with manager Garry Monk.

Club statement ➡️

'INTER IN FOR MKHI'

Inter Milan are interested in signing Manchester United's out-of-favour playmaker Henrikh Mkhitaryan on loan in January, according to Gazzetta dello Sport.

Inter coach Luciano Spalletti reportedly wants the Armenia international to bolster his attacking options, but the Serie A club may have to pay around £35m should they wish to keep him beyond the end of the 2017/18 season.

咁快又走

尋日贏波都炒？

雲高爾勸白蘭特投巴塞

【體育】前領隊雲高爾再次向曼聯指指點點，今次就勸說後衛戴利白蘭特離隊，應該加盟巴塞隆拿。

雲高爾（Louis van Gaal）於2014年入主曼聯後，立即把在荷蘭國家隊合作愉快的戴利白蘭特（Daley Blind）帶到奧脫福，而且加以重用，於翌季更將對方改造成中堅，跟基斯史摩寧合拍。

不過，當摩連奴成為紅魔領隊後，白蘭特就退居副選，雲高爾呼籲愛將離開：「白蘭特應該加盟巴塞隆拿，不要留在曼聯，他現在有時連後備席也未能登上。他能夠出任多個位置，相信在巴塞永遠不會只坐在觀眾席。」

巴塞中堅馬斯真蘭奴很大機會在1月離隊，而且烏姆迪迪正在養傷，因此他們正找尋新中堅。雲高爾表示：「比起曼聯，我認為巴塞更適合白蘭特，他的水平和踢法，適合在西班牙踢球多於英格蘭。」

咁你又買

拉素件白普巴同哥利茲卡係咪去鏝？

Olivier Giroud is suffering from a torn hamstring and will be out of action for 6 weeks, putting any intentions of leaving the club in January in disarray, according to L'Équipe.

I don't care, come chelsea plz

Why

第二前鋒計，佢超班啦

巴舒亞依夠用啦

AUBAMEYANG'S ATLETICO HINT

Pierre-Emerick Aubameyang has suggested that he could replace Antoine Griezmann at Atletico Madrid.

Speaking to Ouest-France, he said: “[Atletico Madrid?] Everyone knows that they are looking for players around the world, I think that [Antoine] Griezmann could leave and many things could happen, everything could happen.”

Aubameyang also insists he has not signed a new contract at Dortmund.

“I have not signed [a contract renewal at Dortmund], that’s not true. The market is open, also for me,” he said.

BREAKING: Sky Sports News understand Middlesbrough are in talks with Tony Pulis about becoming their new manager #SSN

契仔出國喇

KLOPP TO OFFER TRAPP PSG ESCAPE

Jurgen Klopp is prepared to offer PSG goalkeeper Kevin Trapp an escape from the Ligue 1 leaders according to Le Sport 10 .

Trapp's agent has spoken of his desire to depart and the report states he hopes to land in the Premier League.

With Simon Migonlet's struggles and Loris Karius unproven, Klopp would be interested in taking Trapp on.

呢條友唔係trap嚟嘅咩

唔知呢條廢物當年憑乜搶撕裂股個位

記得佢有場波連派兩下膠最終2比2，笑撚死

咁咪岩哂利囉

多蒙特拒絕回收MK

【體育】曼聯中場米希達利恩被打入冷宮，有傳他勢將在1月離隊，但前東家多蒙特無意「回收」。

阿美尼亞國腳米希達利恩（Henrikh Mkitaryan）今年28歲，本是當打之年，自從11月5日之後未嘗為曼聯正選搏殺，有指他與領隊摩連奴發生磨擦，盛傳將在下月轉會。18個月前，米希達利恩以2700萬鎊離開多蒙特改投紅魔，如今前東家會否仿傚「回收」香川真司和馬里奧葛斯般把他帶回德甲呢？

蜜蜂軍團行政總裁華斯克明確表示：「我是最清楚米希達利恩轉會曼聯的交易細節，比任何人都清楚，所以清楚知道回購他只是美好的幻想。」

然而，華斯克坦言可能在冬季轉會窗放走舒賀爾尼，並謂：「我們會同他的經理人洽談，惟目前未有甚麼事會發生。」

猁專儲廢龍

仲廢過鳩米

Breaking... Celtic accept bid from Brighton for striker Moussa Dembélé. Two clubs have reached agreement on transfer fee of £18 million(@SkyKaveh)

些路迪好等錢洗咩
同埋呢個由吹去車到而家去白禮頓

得罪講句，蘇超水平低過英冠

依件友就算入幾多球都好都無乜意思

Stefan de Vrij no answer on contract extension proposal from Lazio. The Dutch defender’s contract expires next June. Juventus and Inter Milan both expressed interest. (Sky Italia)

Chris McLaughlin @BBCchrismclaug

#Celtic source tells me suggestion club has accepted £18m bid for Dembele is “nonsense.”

當年呢條友咪又係踢富咸 係英超有出過冇咩特別

當年富咸幾個新仔吹到好勁但發展平平

frei
卡簡尼歷
入過金球既卡沙美

依家好似冇個掂

Get French Football @GFFN

Get French Football News confirms negotiations between Celtic & Brighton over the possible transfer of Moussa Dembélé. More follows tomorrow.

佢係踢歐聯成名 wo

30M la

仲要好似係HG, 咁後生有料,
而家個價35M都值啦

唔係咁勁架喳 睇多幾次就知

big6愛狗之流就值，白禮頓都拎到35m出黎個時就唔係咁講
之後買人真係是旦一條撚樣都30m

上面唔係話18m咩

Latest on Eboue:
1.Galatasaray will employ him as an assistant coach of their U-14 team
2.He will also be provided with a decent salary that befits his standing from the club
3.From there he can work his way up the ladder again.

Source: Futbolarena Turkey

唉佢真心慘

佢咩事

Eboue, currently unable to play football because of ill-health, says he has been pushed to the brink. He has:

Lost a bitter divorce battle, with his wife Aurelie awarded all of their assets.

Had to hide from cops and bailiffs after being ordered by a judge to transfer his remaining Enfield home to his wife.

Faced a heartbreaking estrangement from his three kids, who he has not seen since June.

Been grieving after the cancer death of grandfather Amadou Bertin – who raised him – and the loss of his brother N’Dri Serge, killed in a motorbike accident.

咁慘

Eboue even recalls an occasion when bank staff visited him – to sign paperwork – at Arsenal’s training ground.

And he now wants other young African footballers to learn from his mistakes.

He says: “I look back and say ­‘Emmanuel, you have been naive... why didn’t you think about that before?’ It is hard.

"Very, very hard. The money I earned, I sent it to my wife for our children.

“In Turkey I earned eight million euros. I sent seven million back home. Whatever she tells me to sign, I sign.

"She is my wife. The problems with FIFA were because of people advising me. People who are supposed to care. But it was because of them FIFA banned me.”

雲爺爺請唔請佢做親善大使呀

老鼠都迷基

In Turkey I earned eight million euros. I sent seven million back home.

Celtic have accepted a bid from Brighton for striker Moussa Dembélé. The two clubs have reached an agreement on a transfer fee of £18 million. (Source: SkySports)

臭g 女權西講兩句

Eboue真係好撚慘 踢波揾到錢果時交晒比老婆打理 有名要簽就簽
一落難就話離婚仲要吞晒所有財產

女權撚又話上庭對女人二次傷害，睇過

吹大左

用下腦啦,雲高爾做曼狗領隊嗰陣,梗係以曼狗利益為前提,佢覺得盲佬勁咪買盲佬過去幫曼狗囉
而家雲高爾自由身,咪以盲佬前途為前提喺度9up幾句囉,佢洗閪理曼聯咩
佢話盲佬岩西甲多d但冇話踢英超會失敗,當年v92用佢踢中場幾撚勁

Manchester City are closing in on a £60 million deal for Southampton centre-half Virgil van Dijk, writes @TelegraphDucker

City are in talks with Southampton over a transfer, with the South Coast club now prepared to cash in on the 26-year-old, who is contracted at St Mary’s until June 2022. (@TelegraphDucker)

Van Dijk would initially come in as third choice centre half behind Stones and Nicolas Otamendi should City pull off a deal. (@TelegraphDucker)

我諗你無乜睇曼，第一先用佢買咩人去睇下佢係咪真係咁好眼光
花膠 迪馬 盲 VV 洛荷 大米 小豬 舒拉達連 迪比 馬斯亞
基本上當打嘅比佢用到成舊屎咁，舒拉達連買返嚟直頭無用過咁滯
第一季嘅佢用4141先有威過一排
第二季改造盲打中堅，俾人爆到七彩
呢條友除咗識睇青訓之外，係曼個陣根本就係痴線佬一個

離婚離到無晒全部資產

買到仲使玩

我饅

最巳陣

而家講緊白蘭特踢唔踢得掂英超,做咩啫你

Vvd做third choice

如果佢講盲啱踢第二個聯賽多過踢英超，咪就係盲係英超踢得唔夠好/無表現啦，佢買錯人你都可以講到佢買人無問題咁

奧燒夠啱踢西甲多d啦 代唔代表踢唔掂英超呀
助攻王呀人地 曼聯流哂口水呀

]馬達/施華夠啱踢西甲多d啦 代唔代表踢唔掂英超呀

啱踢西甲多啲係你講呀？

我淨係記得盲踢中堅對韋斯咸頂輸左累V92累冇歐聯踢
英超19隊都覺得盲啱踢英超啦

總之對反獌黎講
耶子v92而家做乜講乜都係真理啦
仲虔誠過拜關公

West Ham interested in signing Steven N’Zonzi, confirms David Moyes

David Moyes has confirmed that West Ham United are interested in signing midfielder Steven N’Zonzi in the January transfer window.

West Ham manager Moyes has told co-owners David Sullivan and David Gold what he believes is needed in the New Year to help keep the club in the Premier League.

Midfield is a position Moyes wants to strengthen and the Hammers are looking at William Carvalho, having smoothed relations with Sporting Lisbon, and Bournemouth’s Harry Arter.

乜撚嘢邏輯嚟 唔可以兩個都好，但一個更加好咩？

《U-21球員身價榜更新：六大新星價值破億、曼市球員佔三席》

臨近年尾，瑞士的足球研究機構 CIES Football Observatory 借機為一眾的職業足球員，進行身價的更新，其中以U-21球員身價的TOP100，最引人關注，皆因已有6位初出茅廬的潛力小將，已升值逾1億歐元，當中包括「曼城孖寶」利萊辛尼和加比爾捷西斯。

6：加比爾捷西斯 Gabriel Jesus（曼城 / 巴西 / 前鋒）20歲
【身價：1.084億歐元】
5：拉舒福特 Marcus Rashford（曼聯 / 英格蘭 / 前鋒）20歲
【身價：1.167億歐元】
4：奧斯文丹比利 Ousmane Dembele（巴塞隆拿 / 法國 / 翼鋒）20歲
【身價：1.204億歐元】
3：利萊辛尼 Leroy Sane（曼城 / 德國 / 翼鋒）21歲
【身價：1.245億歐元】
2：阿里 Dele Alli（熱刺 / 英格蘭 / 中場）21歲
【身價：1.802億歐元】
1：麥巴比 Kylian Mbappe（巴黎聖日耳門 / 法國 / 翼鋒）19歲
【身價：1.828億歐元】

福仔過億咪笑死人啦

阿里過億仲好笑啦

拳王今年見晒底

兩個英人如果計埋個腦仲值唔值30m

去打返拳啦

全部非白人

億八呀

yes 應該轉會獌狗

Highest transfer values for U21 players: Mbappé at the top

Sky Sports News @SkySportsNews

Breaking: @Boro appoint Tony Pulis as manager. #SSN

老左好多咁

Adam Leitch‏Verified account
@adamleitchsport

Virgil van Dijk hasn't travelled with the #SaintsFC squad today. Do the maths!

最後去曼城😂係擺明唔同利做生意

Pellegrino on Van Dijk: "With Virgil there is a lot of speculation, but we have to wait and see until January and then we can talk.”

諗起沙維
山度士牢制著尼馬是不合情理的
阿仙奴該讓法比 回家

依個係佩利斯?有無貼錯相

係，無

依件麻麻咋喎。

City are preparing an opening bid of of around £60m for Virgil van Dijk, with Southampton still wanting £70m. [@Matt_Law_DT]

後衛60m好撚高啦，修仔咁撚大咬

walker都50m

VDJ 有無機會去曼？

有！曼城

我曼呀

諗起攬住屎魔呢d 當寶真係想死

CONTE CONFIRMS VIDAL INTEREST

Chelsea manager Antonio Conte has confirmed he would be delighted to work with Arturo Vidal again .

The pair came together to great effect at Juventus, and Vidal has now been linked with a reunion with his former boss at Stamford Bridge.

TOURE TO STAY AT CITY

Yaya Toure will not leave Manchester City in January, according to his agent Dimitry Seluk.

"Everything is good at Man City. He will 100 per cent stay at City in January," Seluk told Sky Sports News. "He wants to be a three-time champion of the Premier League, but he is also enjoying using his experience to help the young players at the club."

無乜可能，點會唔去曼城癡冠去曼聯

明明係professor x

人工！
（雖然無可能）

上年被米堡炒魷個教頭卡蘭卡係咪仲未有班落

個人認為佢功力唔差，話晒都叫做跟過摩佬一段時間，而且都幾擅長執防守

又係走火入魔搞到攻力廢到仆街，同魔佬一樣

上年米堡得防守勁，進攻廢到嘔，如果進攻好啲唔使降班

JOSE: WE MUST SPEND MORE

Jose Mourinho has claimed Manchester United will need to spend more money after dropping another two points in their faltering title challenge at home to Burnley today.

"We are in the second year of trying to rebuild a football team that is not one of the best teams in the world. Manchester City buy full-backs for the price of strikers. When you speak about big football clubs, you are speaking about the history of the club."
When it was pointed out United have spent roughly £286million since Mourinho took charge in 2016, he added: "OK, (but) it is not enough. The price for the big clubs is different than for the other clubs."

LUCAS MOURA LINKED WITH CHELSEA

Lucas Moura has emerged as a potential transfer target for Chelsea this January, reports Buzz Sport .

The Brazilian has been frozen out of Paris Saint-Germain's plans, and is keen to seal a move away.

And he would be an interesting choice for the Blues should Willian choose to move to China.

佢幫手教張伯斯踢中堅

LAZIO READY TO SELL LIVERPOOL TARGET

Lazio are willing to sell Stefan de Vrij in the January transfer window after failing to agree a new contract with the Dutch defender, reports .

Liverpool target

又話去支那

去修仔頂VVD，下季先去猁

AS say Real Madrid will move for Chelsea’s David Luiz and Athletic Bilbao's Kepa Arrizabalaga in January, but no striker on Zidane January transfer wishlist.

賓施馬個前鋒位仲穩陣過皇馬主席佩雷斯
龍門賣卡斯拿

Henrikh Mkhitaryan wants to go back to Dortmund. Dortmund open to re-sign him and ready to negotiate with Man Utd in January.

Both club expect to discuss on Pulisic as well. He’s on United shortlist but Dortmund closed the door of the American exits in January. (BILD)

多蒙特呢幾年究竟重簽左幾多人
個個一離開無咩邊個係成功，之後又返多蒙特

佩利錫

agger

去曼聯比魔狗浪費青春咩

中堅黎講 摩佬教得唔差既

依家咪話要靠買人解決中堅問題 同教車果時差好多

文加啦同奧達文迪好勁咩

佢套戰術根本out晒啦
教乜都唔會幫到球員進步

其實佢撚有戰術咩
佢個戰術咪就係破人戰術

失波小過好多上遊隊 但唔識入

其實如果佢戰戰都當大戰 有鋒對性部署會唔會好啲

而家英超中下遊
差唔多隊隊都識擺大巴
你估佢仲可以好似十幾年前對英超中下游球隊咁
無一套主攻戰術單靠對方犯錯入波咩

得球數字都唔差喎

賣親都唔附送說明書

葛斯 利雲其實都OK
不過葛斯好似係傷太多先唔掂

當年半數荷蘭後衛憑世盃表現上位
迪維積,馬田斯恩迪,盲佬,華亞爾,真馬特
好似得佢前途唔錯

曉姆斯 利雲 根度簡

Barcelona left-back Lucas Digne admits he could quit the club in January as he bids to get his hopes of a spot in France’s World Cup squad.

Man Utd, Man City, Chelsea and Juventus have been linked with a move.

(MD)

又曼城
如果祖記簽佢,辛度係咪走

鏡報算啦

MD係鏡報咩？我記得巴塞報紙黎喎

yes
Mundo Dxxxxxxx

世界體育報 shit

PSG could consider selling Layvin Kurzawa for €25m, report L’Equipe.

又係法國左閘

利雲成功，曉姆斯so far so good

沙軒、香川、葛斯離開嘅時候未係頂級，留喺多仔多兩年相信會成長得更好，可惜好高騖遠，喺出面蹉跎歲月，浪費咗潛能，全部係三輸交易

下個應該係丹比利

佢而家唔係巴黎正選咩?

PSG仲有咩左閘

會唔會係買sandro

歐聯先係,聯賽Yuri打多d
佢好似防守成日俾人屌同有d紀律問題
同埋psg好似都想要sandro

全世界都想要辛度

如果巴黎真係想要都冇人夠佢爭啦
咁多巴西人喺psg

半隊巴西國家隊正選

隊長喺車

最緊要有得係左路同尼馬夾姐
夾得熟都可能有得同馬細路爭下

sandro已經係車路士既人

Schalke 04 have agreed a deal with Hoffenheim's Mark #Uth 🇩🇪 to join the club on a free transfer. [bild] #s04

Southampton are resigned to selling Virgil van Dijk next month and will seek to raise £70 million by setting up an auction between Manchester City and Liverpool, writes @_pauljoyce

Liverpool publicly pulled out of the chase but have been building bridges behind the scenes through Mike Gordon. City’s unbeaten start to the Premier League season makes them an attractive alternative proposition. (Paul Joyce)

askhawks, vvd how many% to mc

仲有一件 雲達維爾

放撚硬，我估最後痢鏝 價高者得

咁啫係去硬鏝啦

睇下利記決心有幾大
早過鏝出60M 應該搞掂
修而家快快手拎筆錢買人護級好過

又放多件 ？

史特根好有決心，又mario又海錦寶寶

記得佢開季歐聯外圍賽兩場對利狗後備出黎都即入波

修要70m喎

猁邊有得同鏝鬥錢多
有得同鏝鬥 應該都係得鈀

Paulinho: "I advise you [Coutinho] to be calm, to leave anxiety aside. I also went through that moment when I was in China. Keep calm and get it right. You have to think about the decision you are going to make." [md]

Paulinho: "He knows a lot about the city since he played for Espanyol. I've talked about the facilities, the training, and the group with him. I also mentioned the way the group first met me which was spectacular."

Paulinho: "I make jokes about how people are already looking for a house for him to live in. I've been giving him the basic information and the most important information for him and his family, because maybe the time he lived here, he didn't know the city well."

Paulinho: "Coutinho knows that Barcelona is a very good city that offers everything for him and his family."

Paulinho: "Coutinho knows that there are great players, like Suárez, whom he met at Liverpool, waiting for him; he gets along very well with him. He's a person who always tries to help."

又黎

鏝唔係戇鳩，拎70m買中堅真係弱智先做

仲要講緊唔係等人用個隻

今日出70m以後買人應該會好似佢地鄰居咁買黑鳩都比人湯到一頸血

04終於識免簽人
但係咪都未同到Goretzka 續約?

佢本先買人都用唔少
我覺得真係會肯買

本身鏝要買人都會比人湯架啦

70M對鏝唔係大數目
買左可以減利既防守力
有咩人傷可以做後備
一季後放走都唔係問題

你講笑下話，你估鏝真係大撚曬咩，左手交右手都要做數架。 70m買無逼切性既中堅真係傻撚左

總知唔要伊雲斯啦

FELLAINI UNSURE ON FUTURE

Marouane Fellaini is mulling over his future at Manchester United but believes Jose Mourinho will respect his decision if he decides to leave.

The 30-year-old midfielder is out of contract at the end of the campaign and agreeing a new deal appears to be proving difficult.

Asked whether he will still be at Old Trafford in a few months' time, Fellaini told Belgian website HUMO: "Honestly, I do not know.

Juventus could use 22-year-old winger Marko Pjaca as part of a deal to sign Liverpool midfielder Emre Can, 23. (Tuttosport, via ESPN)

Newcastle boss Rafa Benitez has to make some decisions on where some of his youngsters, who are currently out on loan, will spend the rest of the season. (Newcastle Chronicle)

哥狗要做6冠王 就一定要買

同叫Gabriel 同係巴西人 一齊踢過奧運 但....

無點睇馬體, 佢今季仲有幾多成功力

佢係真係見底吹大咗定際遇問題

當初d 人話佢係勁過jesus 而家搞成咁

都唔明點解飛機佬柒極都有人搵佢教波

已經冇翼仲放

際遇問題多d 上季好去唔去走去國米

不嬲唔用快翼，以前最勁都係杜蘭+koke打邊

呢件可以一搏嘅

所以今季進攻咪含撚 冇創造力又冇速度

卡拉斯高都放

VfB Stuttgart haven't contacted Andre #Schürrle 🇩🇪 yet. [kicker] #bvb

哥狗出返黎玩暴力踢法夠打

波皮都掂唔到點暴力

靠閘出波

卡拉斯高都放...又砍掉重練？

卡拉斯高好差咩 咁都放

聽講好似話同kobe,gabi不和
所以先放

Arsene Wenger has confirmed he will offer Jack Wilshere a new Arsenal contract.

More here: es.pn/2l7afUF

Kobe

又係球霸kobe

佢當時名氣仲大撚過Jesus ,一早叫 Gabigol

年青球員最唔應該去既2間球會，國米同車路士

Meeting today over a new Sevilla boss taking place and it has already lasted over two hours. Gracia and Montella apparently the final two.

Barcelona signing Coutinho in January is even more delusional than the club stupid bids of 80m plus add-ons made last summer while lying to the media they were bidding 150m. Wage bill has to be cleaned up and the win in the Clásico has diminished pressure for a big signing.

Yerry Mina has a big chance of being signed this January, while a surprise acquisition such as Arthur is improbable but possible if Grêmio is willing to negotiate rather than refer to his €50m that Barcelona won't pay.

All indications are that Montella will get the job. Choice of the board. His number two is set be Maresca, cult figure at Sevilla.

Players are reportedly wanting Gracia in. Personally think he's ideal man for the job, tbh. Fine tactician and an excellent motivator.

For those interested Sevilla interviewed Mazzarri, Tuchel, Montella and Gracia. Few people asking about Luis Enrique; didn't want to start a job mid-season.

go mu la diu‼️

Xabi Alonso on which club he preferred out of Bayern, Madrid and Liverpool: ‘I would say Liverpool. It was strange because I thought I’d feel at home in Madrid due to it being my country but compared to Liverpool it wasn’t. Liverpool is like my 2nd home’

Wrong post

Barbosa fm好勁

Ask Hawks, Alexis + Ozil Swap Griezmann in January ? %

真係廢到仆街

0%

即係100%

去獌啦。

又平又好用。

BREAKING: Liverpool have agreed a world-record £75m fee for Virgil van Dijk. (Source: Telegraph)

利記買到vvd我覺得會爭到前4

熱狗等星散

BREAKING: Liverpool have agreed a deal to sign Virgil van Dijk from Southampton for £75M, a world-record fee for a defender, per @TeleFootball

你信唔信呀

Sevilla has chosen Montella for their coaching job. He know has to find an agreement with Milan regarding the termination of the contract [Sky].

蒙迪拿

75m買完vvd仲有無錢買龍

Personal terms on around £180,000-a-week are likely to be a formality and there is a growing feeling that a deal may even be completed ahead of the transfer window formally opening next Monday. Van Dijk's preference has been Liverpool and the chance to work with their manager, Jurgen Klopp.

又二隊上一隊

係咪真係值得咁貴
大傷完無耐咋Wo

竟然唔夠利搶

七千幾萬買個後衛，巴黎都無咁痴線

可能哥狗offer唔到絕對正選比佢

唔係幾信利肯75m 買vvd 一係就1月sell 古天奴

利肯定賣古先有錢去買其他人 唔係個老細點會拎咁多錢出黎

做好防守護級

其實夏天個時已經傳緊肯出60m

係私下搞球員搞到要縮沙道歉

paul joyce‏
@_pauljoyce

Virgil van Dijk still wants move to Liverpool.

Celtic will receive 10% of the VVD transfer fee... 😏

應該都係其中一個原因修一定要推高個價

屌你沙高

返利po未

固家好嗎

James Pearce‏Verified account
@JamesPearceEcho

Virgil van Dijk will become a #LFC player on January 1.

BREAKING: Virgil van Dijk to Liverpool to be announced tonight. He has undergone a medical today. Joins on January 1. [@_pauljoyce]

BREAKING: The BBC understands that #SaintsFC have agreed a £75m deal with #LFC for Virgil van Dijk with the vast majority of the fee a guaranteed payment, the rest in add-ons

金錢足球可恥！！！！！！！！！

當你見到利記用60m訂拿比基達 就知你隊波痴痴地

雲迪克done deal

ingo ?%

以後冇得嗌全鎚

用前鋒價錢買後衛 可恥

Schalke have reached an agreement with Hoffenheim's Mark Uth, who will join the club in summer on a free transfer, according to Bild

利記岩岩洗完一大筆
巴塞一定壓價bid古天奴

再叫班口水佬出盡力咀炮
成個一月日日上報紙

m記

鋓狗

Juventus would be willing to sell Alex Sandro for €60m, with Manchester United, Manchester City, Chelsea and PSG interested.

ingo 好似之傳過vvd or佢 認真evans不了做過狗 買ingo啦

已經係我地既人

psg 99%
連丹狗去到都230k 人工

經過雲迪積，60m 辛度突然覺得平左好多

Liverpool FC

@LFC

Liverpool Football Club can confirm they have reached an agreement with Southampton for the transfer of Virgil van Dijk.

Full story:

Liverpool agree deal to sign Virgil van Dijk

Liverpool Football Club can confirm they have reached an agreement with Southampton for the transfer of Virgil van Dijk.

The Reds have agreed a deal with the south coast club, and the player himself, that will see the 26-year-old defender move to Anfield when the transfer window re-opens on January 1, 2018.

The Netherlands international will be assigned squad number four, upon his arrival at Liverpool.

7千幾萬， 佢好勁 ?

雲迪克真係好勁？ 各位師兄有咩評價？好少睇修記d波
又俾人雪左咁耐

好似係chur爆踢完巴甲就去國米搞到無體能，加埋唔適應意大利

Southampton FC‏ @SouthamptonFC

#SaintsFC has reached an agreement with #LFC over the transfer of @VirgilvDijk in January. Full statement:

傷之前好勁，傷完好似一般般其實

Southampton have agreed a fee that will set a new world-record for a defender.

The club wishes Virgil well in his future when the deal is completed on January 1st 2018.

咁痴線 一早公佈

係好勁 未傷前

依家是唔知佢個態個原因
是無心踢定傷

其實今季係修記佢似怕整傷冇得轉會所以就住踢

其實佢都有成一年無踢過好波
重傷大半年，再加上呢半季唔知係踢唔起定無心機踢

最重要係少有得出

雲迪積都70m euro
鯏

鋫

英鎊黎

上季指定動作落後一定換柏拉斯奧條垃圾出黎先

鋓咁樣好d

得返熱唔是金錢足球了

馬馬度沙高係咪打緊飛機?

仲要英鎊

驚佢打唔起

屌euro 75???

75m鎊

淨係喺車鏝手上搶人都夠打一晚j

75m英鎊, 80幾m euro

真係賣古天奴

唔怪得曼城掙輸

為啖氣就做鯏

大傷過依d好伏
仲要咁貴

Southampton have now gathered £168.5m in transfer fees from Liverpool in last four years.

利記超市

今時今日中堅仲貴過前鋒

Vvd大傷傷邊忽

垃圾黑鬼前鋒都75m啦

渣sir咁就袋左7.5m

留名貨睇猁狗屌vvd水貨

應該點都好過lovren既

會唔會變下一個史譚

Jeremy Wilson‏Verified account
@JWTelegraph

Bit more detail on Van Dijk deal. It's £70m, rising to around £75m. Southampton wanted big chunk up front as they plan to be active in January too and want to get an attacker in quickly.